咁搞落去 遲早要全民武裝

黑社會打人警察係唔會出現
咁到時只有一個結果

邊便人夠狠就贏

做成呢個局面, 林鄭一手做成